Toen werd het een beetje luider, en klonk het als een fluit of een verre hautboy.
In het tuinscène had het alle trillende extase die hoort vlak voor zonsopgang wanneer de nachtegalen zingen.
Daarom waren momenten, later, toen het de wilde passie van violen had.
U weet hoe een stem er een kan roeren.
Je stem en de stem van Sibyl Vane zijn twee dingen die ik nooit zal vergeten.
